{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 학장 코코 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 退室時間を超過した場合でも、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 宿泊料金は2人入室を基準とし、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては大型地下及び地上駐車場の保有、全客室でWi-Fi使用可能、全客室にはオレTVが設置されていて見逃したドラマやバラエティ番組を再び見ることができ、最新映画(ムービーネット)を視聴することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人まで基準料金で宿泊できますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過した場合でも、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準とし、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としては大型地下及び地上駐車場の保有、全客室でWi-Fi使用可能、全客室にはオレTVが設置されていて見逃したドラマやバラエティ番組を再び見ることができ、最新映画(ムービーネット)を視聴することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 685
    }
}